入唔到windows 救救

次次開機load 成10分鐘跟住彈個咁既畫面出來
係咪要reset 過部機?

有window碟咪重裝

試下開機嗰下不停按 F8，直至出可以揀 safe mode 個畫面，之後入 safe mode 睇吓入唔入到

win 10 係咪用唔到safe mode

google啦

可能係 profile 死咗
可能死 hard drive

有冇 smart error?

用 linux

勉強無幸福

教人點做啦
勉咩強冇幸福？

有冇 linux 新手教學？

簡單安裝
用 libreoffice
用 gimp
Etc?

最好開台啦

ubuntu, linuxmint 個 D 一開機已經有 libreoffice, gimp